msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: youtrackjetbrains\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 295498\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: youtrack-mobile.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 622250\n"
"Project-Id-Version: youtrackjetbrains\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"


#: src/components/linked-issues/linked-issues.tsx
msgid " ({{amount}} unresolved)"
msgstr " ({{amount}}개 미해결)"

#: src/components/comment/comment.tsx
msgid " or "
msgstr " 또는 "

#: src/views/agile-board/board-actions.ts
msgid "(archived)"
msgstr "(보관됨)"

#: src/components/custom-fields-panel/custom-fields-panel__date-picker.tsx
msgid "(Clear value)"
msgstr "(값 지우기)"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "[Removed field]"
msgstr "[제거된 필드]"

#: src/views/article/article__details.tsx
msgid "{{amount}} article"
msgid_plural "{{amount}} articles"
msgstr[0] "{{amount}}개 자료"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
msgid "{{amount}} file"
msgid_plural "{{amount}} files"
msgstr[0] "파일 {{amount}}개"

#: src/components/linked-issues/linked-issues.tsx
msgid "{{amount}} issue"
msgid_plural "{{amount}} issues"
msgstr[0] "이슈 {{amount}}개"

#: src/components/user/user-card.tsx
msgid "@Mention in a comment"
msgstr "코멘트 내의 @멘션"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "1w 1d 1h 1m"
msgstr "1w 1d 1h 1m"

#: src/components/user-agreement/user-agreement.tsx
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: src/components/issue-tabbed/issue-tabbed.tsx
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: src/views/issue/activity/issue__activity.tsx
msgid "Activity Settings"
msgstr "활동 설정"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Add project to favorites"
msgstr "즐겨 찾기에 프로젝트 추가"

#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
msgid "Add reaction"
msgstr "감정 이모티콘 추가"

#: src/components/comment/comment-edit.tsx
msgid "Add spent time"
msgstr "소요시간 추가"

#: src/components/tags/tag-add-panel.tsx
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Add tag"
msgstr "태그 추가"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
msgid "Add to favorites"
msgstr "즐겨찾기에 추가"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__reactions.tsx
#: src/views/inbox/inbox.tsx
msgid "added a reaction"
msgstr "감정 이모티콘이 추가됨"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads-helper.ts
msgid "All"
msgstr "전체"

#: src/views/settings/settings__appearance.tsx
#: src/views/settings/settings.tsx
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

#: src/views/create-issue/create-issue-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Apply command…"
msgstr "명령어 적용…"

#: src/views/article/arcticle-helper.ts
msgid "Are you sure you want to delete all article drafts?"
msgstr "모든 자료 초안을 삭제하시겠습니까?"

#: src/views/article/arcticle-helper.ts
msgid "Are you sure you want to delete this article?"
msgstr "이 자료를 삭제하시겠습니까?"

#: src/views/article/arcticle-helper.ts
msgid "Are you sure you want to delete this draft?"
msgstr "이 초안을 삭제하시겠습니까?"

#: src/views/issue/activity/issue-activity__actions.ts
msgid "Are you sure you want to delete this work item?"
msgstr "이 작업 항목을 삭제하시겠습니까?"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
msgid "Article added to favorites"
msgstr "자료가 즐겨찾기에 추가됨"

#: src/views/article-create/article-create.tsx
msgid "Article content"
msgstr "자료 내용"

#: src/views/article-create/arcticle-create-actions.ts
msgid "Article published"
msgstr "자료 게시됨"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
msgid "Article removed from favorites"
msgstr "자료가 즐겨찾기에서 제거됨"

#: src/components/comment/comment-edit.tsx
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Attach file"
msgstr "파일 첨부"

#: src/components/attach-file/attach-file-dialog.tsx
#: src/components/attachments-row/attachments-add-panel.tsx
msgid "Attach files"
msgstr "파일 첨부"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Attachment"
msgid_plural "Attachments"
msgstr[0] "첨부 파일"

#: src/components/attachments-row/attachment-actions.ts
msgid "Attachment deleted"
msgstr "첨부 삭제됨"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Attachment name"
msgstr "첨부 파일 이름"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Author"
msgstr "작성자"

#: src/views/attachment-preview/attachment-preview.tsx
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Bugsnag Privacy Policy"
msgstr "Bugsnag 개인정보 보호정책"

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "By logging in, you agree to the Privacy Policy."
msgstr "로그인하면 개인정보 보호정책에 동의하는 것입니다."

#: src/components/attach-file/attach-file-dialog.tsx
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

#: src/components/account/accounts.tsx
#: src/components/confirmation/confirmation.ts
#: src/components/tags/tags.tsx
#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/create-issue/create-issue-actions.ts
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/components/debug-view/debug-view.tsx
#: src/components/popup/popup.tsx
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
msgid "closed the pull request"
msgstr "풀 리퀘스트가 닫혔음"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Collapse all"
msgstr "모두 접기"

#: src/views/agile-board/agile-board.tsx
msgid "Column collapsed"
msgstr "열 축소됨"

#: src/views/agile-board/agile-board.tsx
msgid "Column expanded"
msgstr "열 확장됨"

#: src/components/command-dialog/command-dialog-helper.ts
msgid "Command applied"
msgstr "명령어 적용됨"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "Command was successfully applied."
msgstr "명령어를 적용했습니다."

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Comment changed"
msgstr "코멘트 변경됨"

#: src/components/comment/comment.tsx
msgid "Comment deleted"
msgstr "코멘트 삭제됨"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
msgid "Comment updated"
msgstr "코멘트 업데이트됨"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__item-comment.tsx
msgid "commented"
msgstr "코멘트 달림"

#: src/components/activity/activity-helper.ts
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
msgid "committed changes"
msgstr "커밋된 변경사항"

#: src/components/account/accounts.tsx
msgid "Confirm logout"
msgstr "로그아웃 확인"

#: src/components/account/accounts.tsx
msgid "Confirmation required"
msgstr "확인 필요"

#: src/actions/app-actions.ts
msgid "Connecting to YouTrack..."
msgstr "YouTrack에 연결하는 중..."

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
#: src/components/error-message/error-message-inline.tsx
#: src/views/enter-server/enter-server.tsx
msgid "Contact support"
msgstr "지원팀에 문의"

#: src/views/article/article.tsx
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Content revised"
msgstr "내용 수정됨"

#: src/components/user/user-card.tsx
#: src/components/wiki/markdown/markdown-code-highlighter.tsx
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: src/views/issue/issue__details.tsx
msgid "Copy description"
msgstr "설명 복사"

#: src/views/issue/issue__details.tsx
msgid "Copy field text"
msgstr "필드 텍스트 복사"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Copy link"
msgstr "링크 복사"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/arcticle-actions.ts
msgid "Copy link to article"
msgstr "자료 링크 복사"

#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Copy text"
msgstr "텍스트 복사"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "Could not apply specified command."
msgstr "지정한 명령어를 적용하지 못했습니다."

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Crash report sent"
msgstr "충돌 보고서 전송됨"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__item-issue-created.tsx
msgid "created"
msgstr "생성 일시"

#: src/components/issue-tabbed/issue-tabbed__created-updated.tsx
msgid "Created by"
msgstr "작성자:"

#: src/views/create-issue/create-issue.tsx
msgid "Current issue"
msgstr "현재 이슈"

#: src/views/settings/settings__appearance.tsx
msgid "Dark theme"
msgstr "다크 테마"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/components/user-agreement/user-agreement.tsx
msgid "Decline"
msgstr "취소"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/arcticle-helper.ts
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity.tsx
#: src/views/issue/activity/issue-activity__actions.ts
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
msgid "Delete comment permanently?"
msgstr "주석을 영구히 삭제할까요?"

#: src/views/article-create/article-create.tsx
msgid "Delete draft"
msgstr "초안 삭제"

#: src/components/comment/comment.tsx
msgid "Delete permanently"
msgstr "영구 삭제"

#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Description changed"
msgstr "설명 변경됨"

#: src/components/issue-tabbed/issue-tabbed.tsx
#: src/views/inbox/inbox.tsx
msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Discard and close"
msgstr "취소하고 닫기"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Discard draft and close?"
msgstr "초안을 취소하고 닫으시겠습니까?"

#: src/views/article-create/article-create.tsx
msgid "Discard unpublished changes"
msgstr "게시되지 않은 변경 내용 무시"

#: src/components/account/accounts.tsx
msgid "Do you really want to log out?"
msgstr "로그아웃하시겠어요?"

#: src/components/account/accounts.tsx
msgid "Do you really want to remove this account?"
msgstr "이 계정을 삭제하시겠어요?"

#: src/components/attach-file/attach-file-dialog.tsx
msgid "Document"
msgstr "문서"

#: src/views/settings/settings-helper.ts
msgid "Don't send logs"
msgstr "로그를 보내지 않음"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Drafts"
msgstr "이슈 초안"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity.tsx
#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/components/comment/comment-edit.tsx
msgid "Edit comment"
msgstr "코멘트 편집"

#: src/components/user/user-card.tsx
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Email address for follow-up"
msgstr "후속 조치를 위한 이메일 주소"

#: src/components/command-dialog/command-dialog.tsx
msgid "Enter command"
msgstr "명령어 입력"

#: src/components/query-assist/query-assist.tsx
#: src/components/query-assist/query-preview.tsx
msgid "Enter search request"
msgstr "검색어 입력"

#: src/views/enter-server/enter-server.tsx
msgid "Enter the web address for a YouTrack installation where you have a registered account"
msgstr "등록된 계정이 있는 YouTrack 설치 웹 주소를 입력하세요."

#: src/components/custom-fields-panel/custom-fields-panel.tsx
msgid "Enter time value"
msgstr "시간 값 입력"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#: src/views/settings/settings-helper.ts
msgid "Feature request"
msgstr "기능 요청"

#: src/views/agile-board/board-actions.ts
msgid "Filter boards by name"
msgstr "이름으로 보드 필터링"

#: src/components/select/select.tsx
msgid "Filter items"
msgstr "필터 항목"

#: src/views/article-create/article-create.tsx
#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Filter projects"
msgstr "프로젝트 필터링"

#: src/views/issues/issues-actions.ts
msgid "Filter projects, saved searches, and tags"
msgstr "프로젝트, 저장된 검색 및 태그 필터링"

#: src/views/issues/issues-actions.ts
msgid "Filter saved searches"
msgstr "저장된 검색 필터링"

#: src/views/agile-board/board-actions.ts
msgid "Filter sprints by name"
msgstr "이름으로 스프린트 필터링"

#: src/components/tags/tag-add-select.tsx
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Filter tags"
msgstr "태그 필터링"

#: src/components/visibility/visibility-control.tsx
msgid "Filter users, groups, and teams"
msgstr "사용자, 그룹 및 팀 필터링"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Find favorite projects"
msgstr "즐겨찾는 프로젝트 찾기"

#: src/views/enter-server/enter-server.tsx
msgid "Get help"
msgstr "도움 받기"

#: src/components/visibility/visibility-control.tsx
msgid "Groups and teams"
msgstr "그룹 및 팀"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Help us fix problems faster"
msgstr "문제를 더 빨리 해결할 수 있도록 도움 받기"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Here you'll see a list of articles from your favorite projects"
msgstr "여기에서 즐겨찾는 프로젝트의 자료 목록을 볼 수 있습니다."

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "If this isn't what you expected, you might try one of these solutions:"
msgstr "이 작업을 원한 것이 아니라면 다음 솔루션을 시도해볼 수 있습니다."

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "In addition to our built-in error reporting, YouTrack Mobile uses Bugsnag, a third-party service that helps us diagnose problems and monitor application stability. We only share report data with Bugsnag if you agree to allow us to do so."
msgstr "기본 제공 오류 보고 외에도 YouTrack Mobile은 문제를 진단하고 애플리케이션 안정성을 모니터링하는 데 도움을 주는 타사 서비스인 Bugsnag를 사용합니다. 귀하가 허용하는 경우에만 보고서 데이터를 Bugsnag와 공유합니다."

#: src/views/article/article.tsx
msgid "in revision"
msgstr "수정 버전의"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Invalid query"
msgstr "잘못된 쿼리"

#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Issue deleted"
msgstr "이슈가 삭제되었습니다"

#: src/components/activity/activity-helper.ts
msgid "Issue history"
msgstr "이슈 기록"

#: src/components/issue-actions/issue-links-actions.ts
msgid "Issue link added"
msgstr "이슈 링크가 추가됨"

#: src/components/issue-actions/issue-links-actions.ts
msgid "Issue link removed"
msgstr "이슈 링크가 제거됨"

#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Issue updated"
msgstr "이슈가 업데이트되었습니다"

#: src/views/issues/issues__sortby_list.tsx
msgid "Issues can be sorted by up to 4 attributes"
msgstr "최대 4개의 속성을 기준으로 이슈를 정렬할 수 있습니다"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "It could mean that the issue doesn't exist or you don't have permission to view it"
msgstr "이는 이슈가 존재하지 않거나 이슈를 볼 수 있는 권한이 없음을 의미할 수 있습니다."

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "JetBrains Privacy Policy"
msgstr "JetBrains 개인정보 보호정책"

#: src/components/date/date.ts
msgid "just now"
msgstr "방금"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Knowledge Base"
msgstr "지식 베이스"

#: src/components/error/error-message-data.ts
#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "License error"
msgstr "라이선스 오류"

#: src/views/settings/settings__appearance.tsx
msgid "Light theme"
msgstr "밝은 테마"

#: src/components/linked-issues/linked-issues-add-link.tsx
#: src/views/create-issue/create-issue.tsx
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Link issue"
msgstr "이슈 연결"

#: src/views/issue/activity/issue-activity__comment-actions.ts
msgid "Link to comment copied"
msgstr "코멘트 링크 복사됨"

#: src/components/linked-issues/linked-issues-title.tsx
#: src/components/linked-issues/linked-issues.tsx
msgid "Linked issues"
msgstr "연결된 이슈"

#: src/components/select/select.tsx
msgid "Loading values…"
msgstr "값 로드 중…"

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "Log in to YouTrack"
msgstr "YouTrack에 로그인"

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "Log in with Browser"
msgstr "브라우저로 로그인"

#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Logs"
msgstr "로그"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Manage Favorite Projects"
msgstr "즐겨찾는 프로젝트 관리"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
msgid "Mark all as read"
msgstr "모두 읽음으로 표시"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
msgid "Mark as read"
msgstr "읽음으로 표시"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
msgid "Mark as unread"
msgstr "읽지 않음으로 표시"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads-actions.ts
msgid "Marked as read"
msgstr "읽음으로 표시됨"

#: src/views/issues/issues__count.tsx
msgid "Matches {{issuesCount}} issue"
msgid_plural "Matches {{issuesCount}} issues"
msgstr[0] " {{issuesCount}} 건이 존재합니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-history.tsx
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__mention.tsx
msgid "mentioned you"
msgstr "사용자를 멘션함"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads-helper.ts
msgid "Mentions & Reactions"
msgstr "멘션 및 감정 이모티콘"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
msgid "merged the pull request"
msgstr "풀 리퀘스트가 병합됨"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
msgid "Mute thread"
msgstr "스레드 끄기"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
msgid "New Article"
msgstr "새 자료"

#: src/views/create-issue/create-issue.tsx
msgid "New Issue"
msgstr "새 이슈"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__update-button.tsx
msgid "New messages"
msgstr "새 메시지"

#: src/views/enter-server/enter-server.tsx
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/components/activity-stream/activity__stream.tsx
msgid "No activity yet"
msgstr "아직 활동 없음"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "No articles"
msgstr "자료 없음"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "No articles found"
msgstr "자료가 없음"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base__drafts.tsx
msgid "No drafts yet"
msgstr "아직 초안이 없음"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "No favorites projects found"
msgstr "즐겨찾기 프로젝트를 찾을 수 없음"

#: src/components/error/error-message-data.ts
#: src/views/issues/issues.tsx
msgid "No issues found"
msgstr "이슈를 찾을 수 없습니다"

#: src/components/select/select.tsx
msgid "No items"
msgstr "항목 없음"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__list.tsx
msgid "No notifications"
msgstr "알림 없음"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "No type"
msgstr "유형 없음"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "No user information provided by Upsource."
msgstr "Upsource에서 제공하는 사용자 정보가 없습니다."

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Nope, can't find it!"
msgstr "찾을 수 없습니다."

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
msgid "Notification settings…"
msgstr "알림 설정…"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
#: src/views/inbox/inbox.tsx
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: src/views/settings/settings-helper.ts
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: src/components/visibility/visibility-control.tsx
msgid "Other groups and teams"
msgstr "기타 그룹 및 팀"

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/components/attach-file/attach-file-dialog.tsx
msgid "Photo and video library"
msgstr "사진 및 비디오 라이브러리"

#: src/views/settings/settings-helper.ts
msgid "Problem"
msgstr "문제"

#: src/components/custom-fields-panel/custom-fields-panel.tsx
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
msgid "Projects collapsed"
msgstr "접힌 프로젝트"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
msgid "Projects expanded"
msgstr "확장된 프로젝트"

#: src/components/query-assist/query-assist-helper.ts
#: src/views/issues/issues-actions.ts
msgid "Recent searches"
msgstr "최근 검색"

#: src/components/visibility/visibility-control.tsx
msgid "Recommended groups and teams"
msgstr "권장 그룹 및 팀"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
msgid "Remove favorite"
msgstr "즐겨찾기 제거"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base-actions.ts
msgid "Remove project from favorites?"
msgstr "즐겨찾기에서 프로젝트를 제거하시겠습니까?"

#: src/components/tags/tags.tsx
msgid "Remove tag"
msgstr "태그 제거"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__reactions.tsx
#: src/views/inbox/inbox.tsx
msgid "removed a reaction"
msgstr "감정 이모티콘을 제거했음"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
msgid "reopened the pull request"
msgstr "풀 리퀘스트를 다시 열었음"

#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
msgid "Reply"
msgstr "답글"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

#: src/components/comment/comment.tsx
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#: src/views/home/home.tsx
msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base__search.tsx
msgid "Search articles"
msgstr "자료 검색"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Search for a different value"
msgstr "다른 값 검색"

#: src/components/custom-fields-panel/custom-fields-panel.tsx
msgid "Search for the project"
msgstr "프로젝트 검색"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "Select an article from the list"
msgstr "목록에서 기사 선택"

#: src/views/inbox/inbox.tsx
#: src/views/issues/issues.tsx
msgid "Select an issue from the list"
msgstr "목록에서 이슈 선택"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Send crash report"
msgstr "충돌 보고서 보내기"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Send extended report to Bugsnag"
msgstr "Bugsnag에 확장 보고서 보내기"

#: src/views/settings/settings.tsx
msgid "Send feedback"
msgstr "피드백 보내기"

#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Send Feedback"
msgstr "피드백 보내기"

#: src/views/settings/settings-helper.ts
msgid "Send logs"
msgstr "로그 보내기"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "Sending crash report…"
msgstr "충돌 보고서를 보내는 중…"

#: src/views/settings/settings.tsx
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/components/debug-view/debug-view.tsx
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/article/article__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/activity/issue__activity-stream.tsx
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Share link"
msgstr "링크 공유"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
msgid "Share link to article"
msgstr "자료 링크 공유"

#: src/views/settings/settings.tsx
msgid "Share logs"
msgstr "로그 공유"

#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/article/arcticle-actions.ts
#: src/views/issue/issue-base-actions-creater.ts
msgid "Share…"
msgstr "공유…"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
msgid "Show all"
msgstr "모두 표시"

#: src/components/tags/tags.tsx
msgid "Show all issues tagged with \"{{tagName}}\"..."
msgstr "\"{{tagName}}\" 태그가 지정된 모든 이슈 표시…"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__subscription.tsx
msgid "Show more"
msgstr "더보기"

#: src/components/error/error-message-data.ts
#: src/components/error/error-messages.ts
msgid "Something went wrong"
msgstr "뭔가가 잘못되었습니다"

#: src/views/issues/issues__sortby_list.tsx
msgid "Sort Attributes"
msgstr "정렬 속성"

#: src/views/issue/activity/issue__activity-settings.tsx
msgid "Sort: oldest first"
msgstr "정렬: 가장 오래된 항목을 첫 번째로 표시"

#: src/views/issues/issues__sortby.tsx
msgid "Sorted by"
msgstr "정렬 기준"

#: src/components/activity/activity-helper.ts
#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Spent time"
msgstr "소요 시간"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-work.tsx
msgid "Spent time:"
msgstr "소요 시간:"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base__drafts.tsx
msgid "Start a new article"
msgstr "새 자료 시작"

#: src/views/article/article__details.tsx
msgid "Sub-articles"
msgstr "하위 자료"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs.tsx
msgid "submitted a pull request"
msgstr "풀 리퀘스트를 제출함"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads-helper.ts
msgid "Subscriptions"
msgstr "구독"

#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Summary changed"
msgstr "요약 변경됨"

#: src/views/settings/settings__appearance.tsx
msgid "Sync with OS"
msgstr "OS와 동기화"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Tag"
msgid_plural "Tags"
msgstr[0] "태그"

#: src/views/settings/settings__feedback-form.tsx
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "의견을 보내 주셔서 감사합니다!"

#: src/components/error-boundary/error-boundary.tsx
msgid "The application failed to restart automatically. Please try to restart it manually."
msgstr "애플리케이션을 자동으로 다시 시작하지 못했습니다. 수동으로 다시 시작하십시오."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The author of this commit has not been identified because they haven't specified their email address in their YouTrack profile."
msgstr "이 커밋의 작성자가 자신의 YouTrack 프로필에 이메일 주소를 지정하지 않아 식별하지 못했습니다."

#: src/views/agile-board/agile-board.tsx
msgid "The board {{boardName}} has configuration errors"
msgstr "{{boardName}} 보드에 구성 오류가 있습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The change has been detached from this issue. It is still displayed here because its comment mentions the issue."
msgstr "이 이슈에서 변경 내용이 분리되었습니다. 하지만 변경 내용의 주석에서 이 이슈를 멘션하므로 여기에 계속 표시됩니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The change has been manually attached to this issue."
msgstr "변경 내용을 직접 이 이슈에 첨부했습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The change was processed during the initial data fetching, thus no command has been applied."
msgstr "초기 데이터 가져오기 동안 변경 내용을 처리했으므로 어떤 명령어도 적용되지 않았습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The commit author does not belong to the committers group."
msgstr "커밋 작성자가 커미터 그룹에 속해있지 않습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The commit author has not specified an email address."
msgstr "커밋 작성자가 이메일 주소를 지정하지 않았습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The commit author has specified an email address that is associated with a different user account."
msgstr "커밋 작성자가 다른 사용자 계정과 연관된 이메일 주소를 지정했습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The commit author is not an assignee in the project."
msgstr "커밋 작성자가 프로젝트 담당자가 아닙니다."

#: src/actions/app-actions.ts
msgid "The selected account is no longer authorized to use YouTrack Mobile. Please log in again."
msgstr "선택한 계정은 더 이상 YouTrack Mobile을 사용할 수 없습니다. 다시 로그인하십시오."

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "The server is overloaded or down for maintenance"
msgstr "서버에 과부하가 걸렸거나 유지 관리를 위해 서비스가 중단되었습니다."

#: src/views/agile-board/board-updaters.ts
msgid "The settings for this agile board have been updated. Please reload the board."
msgstr "이 애자일 보드의 설정이 업데이트되었습니다. 보드를 다시 로드하십시오."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The VCS user name does not match any user in YouTrack. To link future commits, add the VCS user name to the Hub account for this user."
msgstr "VCS 사용자 이름이 YouTrack의 어느 사용자와도 일치하지 않습니다. 향후 주석을 링크하려면 이 사용자의 Hub 계정에 VCS 사용자 이름을 추가하세요."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "The VCS user name matches more than one user in YouTrack. To link future commits, remove the duplicate VCS user names from one or more Hub accounts or merge the duplicates into a single user account."
msgstr "VCS 사용자 이름이 YouTrack에서 두 명 이상의 사용자와 일치합니다. 향후 커밋을 링크하려면 하나 이상의 Hub 계정에서 중복되는 VCS 사용자 이름을 제거하거나 중복되는 사용자 이름을 하나의 사용자 계정으로 병합하세요."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "There was an error retrieving information about the change's author from TeamCity. The most probable reason is that TeamCity user that integration runs on behalf of does not have the required permissions."
msgstr "TeamCity에서 변경 내용의 작성자에 대한 정보를 검색하는 동안 오류가 발생했습니다. TeamCity 사용자를 대신해 작동하는 통합에 필요한 권한이 없어서 발생했을 가능성이 가장 높습니다."

#: src/views/article/arcticle-helper.ts
msgid "This action deletes all drafts, including unpublished sub-articles"
msgstr "이 액션은 게시되지 않은 하위 자료를 포함해 모든 초안을 삭제합니다."

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads-actions.ts
msgid "Thread muted"
msgstr "스레드 꺼짐"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads-actions.ts
msgid "Thread unmuted"
msgstr "스레드 끄기 해제됨"

#: src/views/article-create/article-create.tsx
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Title changed"
msgstr "제목 변경됨"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
msgid "To view an item in context, select an issue, article, or update from the list"
msgstr "컨텍스트 내 항목을 보려면 목록에서 이슈나 자료, 업데이트를 선택하세요"

#: src/views/knowledge-base/knowledge-base.tsx
msgid "To view articles in the knowledge base for a specific project, mark it as a favorite"
msgstr "특정 프로젝트에 대한 지식 기반의 자료를 보려면 즐겨찾기로 표시하십시오."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-history.tsx
msgid "Total votes"
msgstr "총 투표"

#: src/components/tip/tips/activity-touch-actions.tsx
msgid "Touch and hold an item to view a list of available actions"
msgstr "사용 가능한 액션 목록을 확인하려면 항목을 터치한 후 길게 누릅니다"

#: src/components/error-message/error-message.tsx
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도"

#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: src/components/agile-row/agile-row.tsx
msgid "Uncategorized Cards"
msgstr "분류되지 않은 카드"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__thread.tsx
msgid "Unmute thread"
msgstr "스레드 켜기"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads.tsx
msgid "Unread only"
msgstr "읽지 않은 항목만"

#: src/components/articles/article-item-with-children.tsx
msgid "Untitled"
msgstr "제목 없음"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__item-history.tsx
#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__item-work.tsx
msgid "updated"
msgstr "업데이트 일시"

#: src/components/issue-tabbed/issue-tabbed__created-updated.tsx
msgid "Updated by"
msgstr "업데이트한 사람"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Use fewer search parameters"
msgstr "더 적은 검색 매개변수 사용"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "User account is banned"
msgstr "사용자 계정이 금지됨"

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "Username or email"
msgstr "사용자 이름 또는 이메일"

#: src/components/visibility/visibility-control.tsx
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: src/components/activity/activity-helper.ts
msgid "VCS changes"
msgstr "VCS 변경사항"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__item-comment.tsx
msgid "View comment"
msgstr "주석 보기"

#: src/views/issue/issue__details.tsx
msgid "View comments and other activity"
msgstr "댓글 및 기타 활동 보기"

#: src/components/user/user-card.tsx
msgid "View reported issues"
msgstr "보고된 이슈 보기"

#: src/components/activity/activity__history-title.ts
msgid "Visibility"
msgstr "가시성"

#: src/components/visibility/visibility-strings.ts
msgid "Visible to article readers"
msgstr "자료 리더에게 표시됨"

#: src/components/visibility/visibility-strings.ts
msgid "Visible to issue readers"
msgstr "이슈 리더에게 표시됨"

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "When integrating TeamCity and YouTrack, the users are matched by their email addresses. TeamCity has not provided any email address of the committer."
msgstr "TeamCity와 YouTrack을 통합할 때 사용자는 이메일 주소와 일치됩니다. TeamCity에서 커미터의 이메일 주소를 제공하지 않았습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "When integrating TeamCity and YouTrack, the users are matched by their email addresses. There are two or more different YouTrack users that have the same email address as the commit's author has in TeamCity."
msgstr "TeamCity와 YouTrack을 통합할 때 사용자는 이메일 주소와 일치됩니다. 커밋 작성자의 TeamCity 이메일 주소와 동일한 이메일 주소를 가진 YouTrack 사용자가 두 명 이상 존재합니다."

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Woah, you can't touch this!"
msgstr "이런, 여기에 접근하실 수 없습니다."

#: src/components/comment/comment-edit.tsx
#: src/views/issue/activity/activity__add-spent-time.tsx
msgid "Write a comment, @mention people"
msgstr "코멘트를 작성하거나, 다른 사람을 @멘션하세요"

#: src/components/account/accounts.tsx
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: src/views/inbox-threads/inbox-threads__list.tsx
msgid "You don’t have any unread notifications"
msgstr "읽지 않은 알림이 없습니다"

#: src/views/inbox/inbox.tsx
msgid "You haven't received any notifications yet. To configure the notification preferences for your account, access your YouTrack profile in the web app."
msgstr "아직 알림을 받지 못했습니다. 계정에 대한 알림 기본 설정을 구성하려면 웹 앱에서 YouTrack 프로파일에 액세스하십시오."

#: src/views/log-in/log-in.tsx
msgid "You need a YouTrack account to use the app.\n"
msgstr "앱을 사용하려면 YouTrack 계정이 필요합니다.\n"

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Your account has insufficient permission to perform this operation."
msgstr "귀하의 계정에는 이 작업을 수행할 수 있는 권한이 없습니다."

#: src/components/storage/storage.ts
msgid "Your mobile device is running low on available storage space. Some app functionality may be unavailable."
msgstr "모바일 기기가 사용 가능한 스토리지 용량이 부족한 상태로 실행되고 있습니다. 일부 앱 기능을 사용하지 못할 수 있습니다."

#: src/components/error/error-message-data.ts
msgid "Your YouTrack account requires that you provide a second factor of authentication to log in. This option is only available when you log in with a mobile browser. The mobile browser will also let you sign in using a third-party account (if available).\n\n"
"To log in on this screen, enter your username and a one-time application password."
msgstr "귀하의 YouTrack 계정으로 로그인하려면 두 번째 인증 방법을 제공해야 합니다. 이 옵션은 모바일 브라우저로 로그인할 때만 사용할 수 있습니다. 모바일 브라우저에서는 타사 계정(사용 가능한 경우)을 사용하여 로그인할 수도 있습니다.\n\n"
"이 화면에서 로그인하려면 사용자 이름과 1회용 애플리케이션 암호를 입력하십시오."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not find a user that matches the user account in Bitbucket."
msgstr "YouTrack이 Bitbucket에서 사용자 계정과 일치하는 사용자를 찾지 못했습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not find a user that matches the user account in GitHub."
msgstr "YouTrack이 GitHub에서 사용자 계정과 일치하는 사용자를 찾지 못했습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not find a user that matches the user account in GitLab."
msgstr "YouTrack이 GitLab에서 사용자 계정과 일치하는 사용자를 찾지 못했습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not receive an email address for the commit author from Bitbucket."
msgstr "YouTrack이 Bitbucket에서 커밋 작성자의 이메일 주소를 수신하지 못했습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not receive an email address for the commit author from GitHub."
msgstr "YouTrack이 GitHub에서 커밋 작성자의 이메일 주소를 수신하지 못했습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not receive an email address for the commit author from GitLab."
msgstr "YouTrack이 GitLab에서 커밋 작성자의 이메일 주소를 수신하지 못했습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not receive user data for this commit author from Bitbucket."
msgstr "YouTrack이 Bitbucket에서 이 커밋 작성자에 대한 사용자 정보를 수신하지 못했습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not receive user data for this commit author from GitHub."
msgstr "YouTrack이 GitHub에서 이 커밋 작성자에 대한 사용자 정보를 수신하지 못했습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack did not receive user data for this commit author from GitLab."
msgstr "YouTrack이 GitLab에서 이 커밋 작성자에 대한 사용자 정보를 수신하지 못했습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack found multiple users with email addresses that match the registered email in Bitbucket."
msgstr "YouTrack이 Bitbucket에 등록된 것과 일치하는 이메일을 보유한 다수의 사용자를 찾았습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack found multiple users with email addresses that match the registered email in GitHub."
msgstr "YouTrack이 GitHub에서 등록된 것과 일치하는 이메일을 보유한 다수의 사용자를 찾았습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack found multiple users with email addresses that match the registered email in GitLab."
msgstr "YouTrack이 GitLab에서 등록된 것과 일치하는 이메일을 보유한 다수의 사용자를 찾았습니다."

#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
#: src/components/activity-stream/activity__stream-vcs-helper.ts
msgid "YouTrack was unable to match the VCS user name to a Hub account for an unknown reason. Check your server logs for details."
msgstr "알 수 없는 이유로 YouTrack이 VCS 사용자 이름을 Hub 계정과 일치시키지 못했습니다. 자세한 내용은 서버 로그를 확인하세요."

